【私隱公署呢？】美國財政部公開官員身份證、護照號碼、地址喎！

係我就唔忍啦，通輯侵侵未？

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

基本法腐乳代言人上左881
個個尾姐真係叫私癮專員搵美國佬傾吓計

到時私隱專員都制裁埋

雖遠必豬

果個專員，舊年日日出黎鬧人，話起黑警底係犯法

侵侵犯咗國安法啦

越洋執行正義

所以大家有地址，物業資料，公司股權，親戚關係，即刻報料比美國

私穩豬員公署會去美國拉人

私隱專員出黎講野未？

好危險阿
幫你將身份證同住址打格

美軍係南海好近咋
直拉派兵過去執法囉